休息撚不如推下聽日三罷啦

8/10 三罷

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

罷罷罷

休息撚訓左？？？
8/10 三罷

上次8月5推咗成個月，仲要721催化，如果咁大規模罷工罷市，可唔可以唔好齋叫聽日呀，唔係全香港人係連登仔，你搞到一班hard core自己罷，冇人join，然後大家唔知冇noise變wfc

@@

咁撚鍾意休息，記得聽日唔好返工呀